佢最後一首歌，唔知大家支唔支持？退出樂壇

純粹覺得可惜，唔係打手，一直有留意佢